呢條國安法香港人應該會有更大反抗！

但限聚令無得出黎！